[{"question": "https://www.zhihu.com/question/286733591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286733591/answer/720801949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u51b7\u95e8\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265490527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265490527/answer/715301684", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u91cc\u9762\u7684\u7ae5\u661f\u957f\u5927\u540e\u5149\u8292\u56db\u5c04\uff0c\u800c\u5feb\u4e50\u661f\u7403\u91cc\u9762\u7684\u7ae5\u661f\u5374\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28443645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28443645/answer/714504069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u76f8\u8c8c\u5f88\u76f8\u4f3c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313150402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313150402/answer/696193865", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u540c\u5b66\u5728\u670b\u53cb\u5708\u53d1\u5047\u56fe\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323557065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323557065/answer/692704878", "content": "\n\u5728\u98df\u5802\u5403\u996d\u70b9\u4e00\u4e2a\u83dc\u4f1a\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329322929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329322929/answer/715141136", "content": "\n\u731b\u9f99 114:110 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u593a\u5f97 NBA \u603b\u51a0\u519b\uff0c\u6c64\u666e\u68ee 30 \u5206\u4f24\u9000\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328545983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328545983/answer/714885314", "content": "\n\u8fd9\u4e24\u4e2a\u7403\u989c\u8272\u771f\u7684\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325805708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325805708/answer/714559961", "content": "\n\u5976\u5976\u53bb\u4e16\uff0c\u5411\u9886\u5bfc\u8bf7\u5047\uff0c\u9886\u5bfc\u95ee\u201c\u5fc5\u987b\u56de\u53bb\u5417\u201d\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/708164274", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/705215311", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/715070158", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140304/answer/716054373", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u65e7\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325247221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325247221/answer/714981588", "content": "\n\u5f20\u7ee7\u79d1\u548c\u666f\u751c\u5b98\u5ba3\u5206\u624b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322833888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322833888/answer/693105525", "content": "\n\u5982\u679c\u7236\u6bcd\u957f\u7684\u597d\u770b\u90a3\u4ed6\u4eec\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u4e5f\u4f1a\u957f\u7684\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282511850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282511850/answer/714862645", "content": "\n\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e00\u5e55\u6700\u6253\u52a8\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329970146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329970146/answer/720812391", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b2019\u5e746\u670817\u65e5\u7684\u66fe\u8f76\u53ef\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329474802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329474802/answer/718126862", "content": "\n\u9738\u9053\u603b\u88c1\u4eec\u5728\u540c\u4e00\u90e8\u5c0f\u8bf4\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/715875966", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320255428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320255428/answer/676619114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/715660485", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/718681157", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/707783607", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300846423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300846423/answer/717346768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8def\u98de\u88ab\u51ef\u591a\u4e00\u51fb\u79d2\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325155806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325155806/answer/718615941", "content": "\n\u622a\u81f3S9\u590f\u5b63\u8d5b\u5f00\u8d5b\u524d\uff0c\u5355\u8bba\u4e2a\u4eba\u5b9e\u529b\uff0cJackeylove \u73b0\u5728\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8d8a\u4e86 Uzi?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328886707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328886707/answer/714404206", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u770b\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328546838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328546838/answer/716807699", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u7b2c\u56db\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320602580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320602580/answer/712325221", "content": "\n\u542c\u8bf4\u5973\u4eba\u987a\u4ea7\u5206\u5a29\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u5927\u5c0f\u4fbf\u5931\u7981\uff0c\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/699986681", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320683125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320683125/answer/684499499", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u4eba\u77e5\u9053\u5979\u4eec\u5728\u4e2d\u56fd\u53d7\u6b22\u8fce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295442300/answer/704952763", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86soul?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324428448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324428448/answer/713840732", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305965476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305965476/answer/701386815", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u7684\u6cf0\u68ee\u53ef\u4ee5\u6253\u51e0\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328239039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328239039/answer/708943111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7b80\u5355\u5374\u6280\u672f\u542b\u91cf\u9ad8\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311777128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311777128/answer/694090776", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8138\u4e0a\u6709\u75d8\u75d8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/700989573", "content": "\n20\u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/706020721", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289023881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289023881/answer/715256444", "content": "\n\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u5973\u6743\u5427\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320590820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320590820/answer/714342056", "content": "\n\u5a5a\u7eb1\u7167\u6709\u5fc5\u8981\u591a\u62cd\u548c\u62cd\u8d35\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822943/answer/689879966", "content": "\n\u4f60\u5728\u80af\u5fb7\u57fa\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7cdf\u5fc3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/699504768", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326160216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326160216/answer/695670322", "content": "\n\u4e16\u754c\u536b\u751f\u7ec4\u7ec7\u5c06\u300c\u6e38\u620f\u969c\u788d\u300d\u6b63\u5f0f\u5b9a\u4e3a\u75be\u75c5\uff0c\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u548c\u6e38\u620f\u4ece\u4e1a\u8005\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58061063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58061063/answer/703732753", "content": "\n\u8fb9\u5883\u7267\u7f8a\u72ac\u80fd\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32088468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32088468/answer/707091257", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u798f\u539f\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314913344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314913344/answer/697343523", "content": "\n\u9ec4\u84c9\u6307\u8d23\u6768\u8fc7\u548c\u5c0f\u9f99\u5973\u4e71\u8f88\u4efd\uff0c\u4f46\u9ec4\u84c9\u548c\u90ed\u9756\u4e0d\u4e5f\u540c\u6837\u4e71\u8f88\u4efd\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320505054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320505054/answer/715405732", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u662f\u4ea7\u68c0\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u51fa\u751f\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321154150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321154150/answer/684210130", "content": "\n\u5bbf\u820d\u4e00\u4eba\u4e0d\u60f3\u5f00\u7a7a\u8c03\uff0c\u5c31\u8ba9\u5168\u5bbf\u820d\u90fd\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310247209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310247209/answer/687113188", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u4e0a\u51fa\u552e\u95f2\u7f6e\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e70\u5bb6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306891507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306891507/answer/561559253", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u4e8c\u7ea7\u62a5\u4e86\u4e2a\u901a\u8fc7\u7387\u6700\u4f4e\u7684Ms office\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793073/answer/667007629", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80af\u5fb7\u57fa\u8001\u7237\u7237\u6362\u7684\u65b0\u5f62\u8c61\uff0c\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u4e8e\u6cb9\u817b\uff0c\u8fd8\u662f\u4e3a\u4e86\u5438\u5f15\u5973\u6027\u987e\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20857154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20857154/answer/672111903", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u300a\u95ea\u7075\u300b\u6bd4\u300a\u5492\u6028\u300b\u8fd8\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21657990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21657990/answer/711216295", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u9700\u8981\u5b9a\u65f6\u4e3a\u81ea\u5df1\u6316\u8033\u5c4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320699516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320699516/answer/658897869", "content": "\n\u505a\u6cd5\u533b\u4f1a\u6015\u9b3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323060216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323060216/answer/673695718", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u586b\u62a5\uff0c\u5bf9\u4e8e\u8bb8\u591a\u4e13\u4e1a\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29158928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29158928/answer/667453936", "content": "\n\u5bf9\u6bd4\u6c6a\u6db5\uff0c\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u6551\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304970889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304970889/answer/660646823", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316877706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316877706/answer/694045027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u8bba\u59d0\u59d0\u957f\u5f97\u591a\u4e48\u6f02\u4eae\uff0c\u5f1f\u5f1f\u90fd\u4e0d\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u59d0\u59d0\u6f02\u4eae\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325340513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325340513/answer/693188921", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u591a\u4eba\u300c\u5439\u7206\u300d\u4f46\u4f60\u89c9\u5f97\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317920861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317920861/answer/651613223", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u77ac\u95f4\u8ba8\u538c\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329322929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329322929/answer/715154749", "content": "\n\u731b\u9f99 114:110 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u593a\u5f97 NBA \u603b\u51a0\u519b\uff0c\u6c64\u666e\u68ee 30 \u5206\u4f24\u9000\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329322929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329322929/answer/715240742", "content": "\n\u731b\u9f99 114:110 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u593a\u5f97 NBA \u603b\u51a0\u519b\uff0c\u6c64\u666e\u68ee 30 \u5206\u4f24\u9000\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319591318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319591318/answer/711880573", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u53ef\u7231\u53c8\u6e29\u67d4\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323454475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323454475/answer/715317647", "content": "\n\u82f1\u8bed\u56db\u7ea7\u80fd\u5f03\u8003\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327346252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327346252/answer/715660747", "content": "\n\u5a46\u5a46\u4f3a\u5019\u6708\u5b50\u5e76\u7167\u987e\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u5b69\u5b50\u6b7b\u4ea1\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u7ee7\u7eed\u751f\u6d3b\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/710180485", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324109674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324109674/answer/716838538", "content": "\n\u7a7f\u77ed\u88d9\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u5b89\u5168\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324887236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324887236/answer/719631005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u770b\u5230\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u5dee\u65f6\uff0c\u4f1a\u611f\u5230\u300c\u5c2c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19915870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19915870/answer/719277112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5438\u6bd2\u4e0a\u763e\u90a3\u4e48\u96be\u6212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535927/answer/668494932", "content": "\n\u6210\u4eba\u957f\u6c34\u75d8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328425926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328425926/answer/720720337", "content": "\n\u7ec8\u4e8e\u9ad8\u8003\u7ed3\u675f\u4e86\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7535\u5f71\u548c\u7535\u89c6\u5267\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312374216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312374216/answer/718858764", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5355\u773c\u76ae\u5c0f\u773c\u775b\u584c\u9f3b\u6881\u539a\u5634\u5507\u4f46\u8fd8\u633a\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329322929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329322929/answer/715202895", "content": "\n\u731b\u9f99 114:110 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u593a\u5f97 NBA \u603b\u51a0\u519b\uff0c\u6c64\u666e\u68ee 30 \u5206\u4f24\u9000\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328180611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328180611/answer/717563107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6211\u4eec\u662f\u771f\u6b63\u7684\u670b\u53cb\u300b\u4e2d\u5927\u5c0fS\u7684\u6559\u80b2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31476726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31476726/answer/694182022", "content": "\n\u4f60\u7684\u624b\u673a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684 APP \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325402224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325402224/answer/715494089", "content": "\n\u5a74\u513f\u6709\u505a\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/712576963", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328007426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328007426/answer/710111623", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/712141050", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/715472676", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269137690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269137690/answer/713733063", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u5bfc\u81f4\u6211\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u76f8\u4fe1\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/697248289", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/624644524", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u81ea\u79f0\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325402224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325402224/answer/709407076", "content": "\n\u5a74\u513f\u6709\u505a\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35279316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35279316/answer/678032472", "content": "\n\u624b\u672f\u8981\u8131\u5149\u8863\u670d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263570848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263570848/answer/705957796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0d\u7ea2\u5b9e\u5728\u592a\u53ef\u60dc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/664434261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235998/answer/693082801", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u548c\u6700\u5dee\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304177159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304177159/answer/703312083", "content": "\n\u5e7f\u4e1c\u7ca4\u4e1c\uff08\u63ed\u9633\u3001\u6f6e\u5dde\u3001\u6c55\u5934\u548c\u6c55\u5c3e\uff09\u7ca4\u5317\u548c\u7ca4\u897f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/473808602", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323162077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323162077/answer/692997490", "content": "\n\u5973\u513f\u540c\u5b66\u9aa8\u6298\uff0c\u544a\u8bc9\u6211\u65f6\u6211\u8131\u53e3\u800c\u51fa\u90a3\u5f97\u591a\u803d\u8bef\u5b66\u4e60\u554a\u3002\u7136\u540e\u5973\u513f\u6d41\u6cea\u8bf4\u679c\u7136\u4eba\u7c7b\u7684\u60b2\u6b22\u5e76\u4e0d\u76f8\u901a \uff0c\u6211\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42077611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42077611/answer/693329513", "content": "\n\u85af\u7247\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u5927\u5c0f\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/666437903", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/635209578", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u81ea\u79f0\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/671476450", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43434019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43434019/answer/678406976", "content": "\n\u9762\u6761\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u53c8\u7f8e\u5473\u7edd\u5999\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313946024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313946024/answer/667767468", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9655\u897f\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21530742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21530742/answer/626159163", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62901108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62901108/answer/666345744", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u5c0f\u73ab\u7470?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321123412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321123412/answer/704366327", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u6210\u8fd9\u6837\u7b97\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/626714803", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/714165979", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}]